華為外籍副總裁深圳逝世

訓左幾耐？